[噴模型新手]想問呢隻豬嘴香港邊到有得買

3M 6800

近排鍾意噴模型 聽朋友話呢隻豬嘴可以隔走曬啲漆啲有害嘢 唔洗噴幾下行開
想問下全知全能嘅連登仔知唔知呢隻豬嘴係香港邊到有得買？

push

on9 開錯台

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

amazon

真有錢

新填地有 但貴到傻左
如果香港你搵到1000-1100就買啦

我個fd想換過個 順便幫佢問埋